黑人種棉花就係racist, 強迫維吾爾人種棉花就係cultural norm?

明明黑奴已經廢除左咁多年，左膠就哂癲咁
現在進行式既野就冇所謂

因為關注維吾爾人就要批評中共
批評中共就=racists
仲要冇左咁大個市場

咁其實好多左翼都好不齒中共既行為
只係去到種族議題上好易俾中共反操控返佢地既意識形態
Hang哂機